啱啱急屎無位屙 扮打俾控煙辦....

入到廁所full晒 見到有格出緊煙

即刻拎部機出嚟扮打俾控煙辦

「喂 控煙辦呀？」

講完呢句 即刻有人出嚟 睥住我仲口up up

我心諗 我個孫出世 佢哋都未到啦

之後笑笑口用勝利者嘅姿態行入去爆石

示意圖：

gif?

有gif 10/10

要的

係有嘅

睇gif都覺得臭

有冇比人塞個頭落廁所

臭煙加臭屎味

要乜

原來係你

以為係控煙辦啲人出嚟添

最後係雙輸
佢又無得食煙 我又要捱煙味屙

你講電話時控制唔到隻閪腳

樓主又開始鳩痕

你中撚左毒啦，佢d屎有病毒加埋煙令到成個廁格都係病毒

無架啦你 為左屙屎就中左毒

真

無 我勁bulk 身型大佢幾個碼

？

下次急屎無位 可以試下

煙味嘅屎 定 屎味嘅煙

戒煙啦

好急呀ching

對唔住我黑人問號咗

屌爆食煙既人

下次就地解決啦

錯重點到仆哂街 笑撚到我

人急智生

支持樓主

今次冇發明

佢出嚟嗰下個口型係咪講緊屌你老母

未姐係食住二手煙爆石？
你真係醒目過on9仔

連急屎舞都畫埋出嚟

OnL9

聞住啲煙味屙屎

咪又係要食煙味

勁

屙屎食煙可以辟臭

Gif回歸

正

乜香港有控煙辦架咩

有gif 笑撚到我奶閪

收皮啦屌你老母 又懶好笑

有得屙仲叫輸？

乜控煙辦電話打得通架咩

我心諗 我個孫出世 佢哋都未到啦

死煙剷

識玩

Ching ho ball

隻腳咩事

又係你條無聊友

唔驚俾人淋水？

之後俾人班馬圍？

ok wor 最憎d仆街害人 迫人食2手

56k?

痾親屎就想食煙